[惡意推大大屌小小post]旗 木 卡 卡 西 ，正 一 死 傻 系

屌你老母
你老母比生滋狗屌啊

阻撚住我打丁

而家一喺fb見到大大與小妹就諗起大大屌小小

足足燒咗3版